痴Mon貼條友唔可以一take過就應該開張新既比客

痴衰左撕番出黎重貼根本冇意思
係度死推爛推d氣泡
一張貼比你咁搞我不如裸跑
唔應一take過唔到就開張新既比客

屌你老母 唔撚洗留名啦好撚柒煩啊。

咁樣會蝕死

淘寶幾蚊一張蝕條毛咩

通常鋪頭貼都要加錢，咁又點會蝕?
除非條友手勢好差

比40蚊你貼就係要你一take過
你專業架嗎
唔係我去淘幾蚊一張自己貼唔好

如果我冇睇錯,佢係90後黎
叫老細炒左佢啦

手勢咁撚差都要同人貼，抵死

平時去開無塵室痴mon貼

咁叻你自己去買黎貼
比你自己貼你貼100張都唔知得唔得
有塵又屌
有小小氣泡又屌
斜左又屌
你估癡貼咁易
有氣泡不嬲都係捽佢出黎
都係個句
咁叻你自己貼

利申 識貼

附帶一提
幾蚊張玻璃貼係有
有代理個啲貴貼真係可以退
但人地賺你手工錢就唔好咁衰啦
退貼要收15-20%一張

除左癡曲芒衰過 其他都係一take過
有強逼症覺得一返手就無撚用

淘寶淘過一張2,30蚊，d quality 同旺角賣你150 蚊張既玻璃貼無咩分別，又襟用，用左成年無裂，起泡，淘過之後永遠都唔會幫襯手機鋪，咪又係淘寶貨，仲要串過馬撚

屌，依家d mon 貼洗撚卒，搵皺皮膠紙痴走d 塵，再搵藍色果要防靜電痴一痴，就咁啪張mon 貼上去就得啦 洗乜痴完再起

有強逼症點會接受到用mon貼

呢個勁，先唔講你既職業需求就係要你得，通街手機佬都貼得好la，你唔得係咪要讚你啊，做唔到係唔應該出黎做/或者練好佢，你有料洗黎貼mon 貼？

咁叻自己黎又係搞笑，先唔講大吧人自己貼，都貼得好
就算貼唔好，人地幾可貼？普通人買塊貼就算貼得衰，都起碼成本平

邏輯謬誤我見得多，一番言論可以幾乎所有case都有bug，我都真係服左你

其實唔貼都用到，好少會刮花

洗唔洗我影下我部htc10比你睇下，一買返黎就裸跑

嫌手機慢 咁叻你自己由Circuit開始自己設計一部出嚟
嫌電費貴 咁叻你自己發電
嫌出街食飯貴 咁叻你自己煮
嫌街市買餸貴 咁叻你自己種/養
嫌條女唔比你玩屎眼 咁叻你自己去搞gay囉屌你老母

講野講得你咁撚on9 你係咪就係做貼mon貼個啲呀
仲有冇手足補充

一直都想知如果貼衰左張imos點算